大J算唔算東邪

西毒=迖哥 南帝=奶共明 北丐=屎

東邪：如果感情是可以分勝負的話，我不知道她是不是贏了，但我很清楚，從一開始我就輸了。

收L皮啦
想搞黃絲KOL，搞分化！

呢幾件蛋散
最多係江南七怪

懷仔就係周伯通

笑咗

大J=沙通天

無頭髮
唔算好人 又無害人

過街老鼠

Sor囉

梁家輝 東邪無誤

全真七子係邊幾個？

真心行得太前 估唔到廿幾年前可以拍到咁高質既電影 王家衛幾時先可以拍得返

王家衛真心勁。

但等佢d靈感黎，要等好多年。

不過拍出黎全部都高質。

我懷疑佢係唔係高峰已過。。。。因為佢開始懷疑自己

微辣=少林